爱情占卜2

唔好意思 唔記得寫時間 9:53pm

[member]提問日期：15/1/2020 22:50
出生：1987 女
有冇機會同心儀的男仔拍到拖？/member]

第一次提問嘅日期及時間：15/01/2020 23：11
個人出生年份及性別：1994 女
問題：今年有冇機會出pool,thanks

提問日期時間：1月15日2320
1995年女
問題：真心鐘意我而我又鐘意佢既人，幾時出現。

謝謝

[member]15/1/2000 11:05 pm
2000 03 18 男
問題：樓豬幾時有女[member]

（白撞）522too

提問日期：16/1/2020 12:25
出生：99年9月3日 男
問題：今年有無機會出pool？thx

提問日期：16/1/2020 15：16
出生：97年3月女
問題：1.今年8月能否出國時再遇上我中意緊的人
2.今年同而家中意緊既人關係會變成點

提問日期：16/01/20 19:48
出生： 1993 男
問題： 今年有冇機會出pool？

第一次提問嘅日期及時間：16/01/2020 20:00
個人出生年份及性別：1994 男
問題：投考左政府工，成績都出左，考到頭十，但只收4個，想知會唔會有機會後補/增聘入職！唔該哂

第一次提問嘅日期及時間：16/01/2020 20:00
個人出生年份及性別：1994/05/14 男
問題：投考左政府工，成績都出左，考到頭十，但只收4個，想知今年會唔會有機會後補/增聘入職，因係名單有兩年有效期。唔該哂

支那人打殘體字

其實我無諗住橫刀奪愛
只係想睇下佢地會唔會有機會分手咁樣

提問日期：17/01/20 07:09am
出生： 01/04/99 男
問題： 今年有冇機會出pool？

😊

提問日期：17/01/20 07:12am
出生年份： 1999女
問題： 今年有冇可能出到pool？

提問日期:17-01-2020 08:15
出生：30-10-2001 女
問題:同男朋友可唔可以行到最後？
謝大師

提問日期：17/01/2020 09:06
出生： 18/10/1993 男
問題：考緊海關, 完哂面試, 會唔會考到?

提問日期:17/01/2020

出生: 21/06/1991

有冇機會遇到女朋友？

謝大師

16.1.2020 2155

好的
唔該曬你

第一次提問時間 : 17/1/2020 19:07
出生日期 : 1998 女
問題: 今年有無機會出pool？

有機都好啊。。。至少我仲可以努力下，我上一個都系一場歡喜，唔該哂～～